* 現在我宣佈召集全球港人組織國際鍵盤戰線對抗星馬共匪*

自從光復運動開始之後，相信有留意藍華早報Facebook page嘅手足都會見過好多星加坡同埋馬來西亞嘅華人冷血涼薄嘅留言以及種種嘅嬉笑怒罵去攻擊我地香港人。

基本上我常常屌撚柒鳩佢地，但好可惜對方往往都係人多勢眾，常常不幸被圍剿。現在我想召集各位一齊上去南華早報Facebook page問候下呢班垃圾冚家剷。
支持差佬加人工？食屎啦仆街
有圖有真相

【手足入嚟幫手廣傳】突發 「一加二等於三」行動！！！

推推推，唔好俾佢沉

我係馬來西亞人我都頂唔撚順我D親戚

推推

推

絕對要呀，馬來西亞都有藍YOUTUBER 小馬識途，佢同華哥、大波MAN一堆㗎！

推推推

躝啦馬拉狗屌你老味

係,我係
唔介意手足屌柒我
我都知馬拉狗同支那人冇分別 黑撚人憎

至少你懷着一顆赤子之心你依然係我哋嘅手足

嗰班垃圾就食屎啦

光復香港，時代革命